其實香港校園欺凌問題嚴唔嚴重？

成日見鬼佬欺凌到自殺/殺返班人嘅新聞
電影+電視都多呢類相關嘅題材及情節

香港好似好少聽/見
係香港人承受能力較高
定係香港啲友冇蝦得咁癲？

最有印象係皇仁定唔記得邊間男校扔枱條片

你試下比班小學雞有槍，應該日日有校園槍擊案睇

邊到都嚴重 人類本性來
連登都特別嚴重

校園台欺凌嚴重啲

好多隱青其實就係學生既時候比人欺凌
之後就屈左係屋企一兩年 唔番學唔出街冇朋友

學校有社畜做報驚撚睇住
應該係未炒大件事前
可以平息到

不過大不了咪轉校
反正香港地方細
行兩步又一間

巨乳常常會被別人視為眼中釘及攻擊的對象

「我巨乳我驕傲」 澳洲女大方露奶不怕恥笑

香港人只懂返工

返工返到 連欺凌的時間都沒有了

仲有供樓

拔莘有個大仆街

全球最高

好似電視講

同世界比唔嚴重

全級總係有一兩個被針對

我巨乳我驕傲

因為全級總有一兩個精神有問題

可能係,嗰一兩個入邊有啲仲以為自己好受歡迎
之後針對其他比較靜而無咁多朋友嘅

嚴重

我指既精神有問題係真係精神有問題

緊係嚴重，我係比老師用錢叫同學打我
大個左有能力就開始向老師加同學算帳
四年前返中學要學校賠償，因為老師已辭職，只可以要中學認投

當年欺凌我既同學就直接揾人攪佢，試過攪到某同學既女要轉校
仲有一個就唔知乜事做左殘疾人士，我每次見到佢一定照顧佢

我試過帶刀返學自保